政府開始推 8月2日全民運動日

康樂及文化事務署（康文署）將於2020年8月2日（星期日）舉行「全民運動日2020」。活動當日，康文署會透過本專題網頁及網上資源中心，播放一系列簡單易學的健體運動示範，有關運動適合不同年齡及能力的人士在任何地方進行，歡迎市民屆時觀看及參與。

推呀

做運動
百萬行

取消左啦

全民肺炎日

取消免費使用康體設施
改做播片

依家可以係邊做？係室內做？做個普通fing 手fing腳都起碼要1.5米X1.5米安全無人範圍啦，個個屋企都有咩屌

行下街?

取消又賣廣告?

推